如果中共決定寧願十三億人食屎閉關鎖國都要整死香港會有咩結果??

反正頭五千萬權貴唔會有任何影響,咁更加令中共會選擇咁做,為啖氣其實值得

依家整制裁法就係第一時間確保最撚多錢果班闔家剷冇得翻身先，頭五千萬權貴先食屎